[油王的國度] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

今晚魯sir復出

Tonight big game

原來世王傷好後備出場，有無巴打有睇踢成點

世三

勁能到癲

事實證明搵連登車迷上節目真係上唔到大枱

胸無半點墨，無料扮四條不得民心

希望Benson 搵返d正常人

唔好搵埋d男人老狗帶乞衣帽既四眼大陸喱上節目

典型廢老，口罩用途係遮住個口

watch = true bikes
no watch = MKs

01:55 - 03:55
03:55- 04:55
04:55 - 06:55
06:55 -

深夜西波定律

睇果陣 屌哂鬼
睇完 好嬲好嬲
跟住訓唔著 第二朝

早！

考慮緊做fake blue

01:55 - 06:55

林狗幾時死

撚狗幾時躝

好！

爆得血管

屌你老母啦
我琴日話比多半季都比人話我迷撚
奧寶咪又係最少比多一季

奧寶係講撚狗仲有一季睇
佢屌撚狗死全家

佢話要炒最少過埋今季呀
我前日咪又係咁講囉
迷撚 迷你老母咩

其實前日係咪玩膠 無啦啦新po開戰

事實撚狗呢季唔搞到好似摩三咁長期係降班區既話
都唔會未完季就炒

topic fail唔吹奏奧寶

林16

如果踢左半季仲係16就抵炒啦

深夜閪波定律 真係搵鬼睇

點解，踢得柒？

淨係睇了now精華冇提過佢
拜都係僅贏俄佬（仲要俄佬有球on9空哂唔傳中自己射又射得柒）
今晚有咩冬瓜豆腐迷撚又有得兜

撚狗out

撚狗江湖大佬 個個都爭住擋刀

點名要求你phone in喎

林猛好似肥咗

希望阿布會落場睇波

想問下咁多位師兄知唔知市面上仲有冇上年既波衫買

作客俄佬真係唔易踢，雖然唔涷，但見有球迷，
拜差啲輸埋，對面浪費幾個機會

睇精華可以傳中嗰球
如果俄佬2:1先真係難講

有興趣 phone-in/上節目嘅車迷，可以喺呢度留低你地嘅資訊，有機會我就會聯絡你地
多謝大家一直以來對The Blue Flag嘅支持
求樓主置頂

繼續0-0 又可以j cs

The Blue Flag
支持奧斯爾BB同Benson

每周車路士消息總結
會固定逢星期二晚出 多多支持

出嚟射咗一腳網側
比起班垃圾正選踢得好少少

Charlie =奧斯爾？

睇chilwell ig佢成日做啲鳩野

深夜西波。細波是常識

1：0 , 0：0 之流。。之後又j 防守穩左

豬Sir

1:0 都J防守好左

已經預備好讚今晚起碼有clean sheet

你估呢度個個話炒撚狗嗰啲真係覺得可以即炒咩
鷹都講過佢冇前4都可能唔會炒添，所以都係發泄嘅啫

我每次都希望四大中堅加速

其實撚狗真係應該學下謝老四咁教多幾年波先黎車

請個有經驗既助教都可能唔同哂

@moses
pin

又咁講，舊年邊個肯救火
我唔會話請撚狗個選擇係錯，只係結果唔如意

嚟唔係問題
剛愎自用先係問題
睇到鷹嗰兩條片講教練團真係心諗

上年都知佢幾on9架啦，話唔駛教防守，唔駛要領袖，個陣仲個個迷撚話比時間，咁快轉個頭就日日叫佢躝

見到利傷到無中堅，而轟有5個中堅

上年執沙利屎+夏神走+禁買人+掃走雷斯

再咁落去 mendy場場都motm

我地借魯魯去利，應該廢到佢地情願無中堅

我覺得撚狗過多3-4年會係一個好教練
但呢家班龍骨要個有實力同經驗既教頭去幫佢地

佢係愛球隊既就快啲讓位！

唔會 因為佢太固執 同埋教練團幫唔到佢

英超有條新守則
要球會盡量簽多啲非白人既教練
唔知林伯會唔會做

所以結論都係要焦土

簽哂Joey 馬老大 巴哥 保隊長 拉7

holland sir咪教隊爛鬼英撚啦
pls come back

希望豬sir今晚正選

仲有人用西甲打比J
打google隊現形

全部都係林家班

林伯朋友教練團

真係話唔定搵呢啲人返黎做助教屌下撚狗仲好

難d, 好難搵到人由01年貫穿14年

淫賤夠料屌佢

同林伯一齊去美國酒吧欺凌美國人既Jody
先有資格做佢應聲蟲

自大撚狗
1.只用應聲蟲教練團
2. 教練團無料到 唔夠人
3. 自大到只打planA足球
4. 唔識教進攻又唔識教防守

沙蛇先係只打plan a，撚狗嗰啲叫no plan足球

今晚西波大家會睇?

no watch is MKs

1:55-3:55
3:55-4:55 林伯聲討大會

傻閪先睇

我係傻閪

十卜

明知一定踢到冇form都會照睇

搵最熟個幾個已經夠 搵啲以前隊友唔太Fd既 屌柒撚狗都係會比撚狗趕走 eg雷狗

Mendy
RJ Christiansen Rudiger AZP
Kovacic Jorginho
Ziyech Mount CHO
Tam

出基佬啦Diu

雷狗醒目知道撚狗係垃圾 怪錯雷狗了

撚狗根本唔鐘意豬sir

雷狗心水清 知撚狗教唔掂後場build up 用自己雷狗Style斬個波上去算

下集體嘢爆硬view數

The Blue Flag

今晚我轟諗住贏幾多粒

0:0 cs就收貨

好懷念當年沵既歐霸輪換
兩隊至少體力充沛 豬sir有得正選

依家歐戰場場都Mason Mount插喉

The Blue Flag=最大型車狗起底計劃

撚狗唔柒識 就炒番沙蛇套433算撚數啦
人腳跟本岩岩好 成撚日充大頭鬼扮戰術大師

本來有

今鋪真係重磅嘉賓
我地都變small potato

升Acole 囉

重磅？Email？

唔覺林狗呢d偏袒英撚既仆街會肯請黑人

你都識講西波

真正既true blue係會明知一定西波都會照樣3點起身睇 然後喺連登屌鬼屌到67點再起身返工

點解公海咁多偉人po

個班友好撚煩

發生咩事

一定係email

咪嗰班小圈子圍爐喺度玩

屌你老母, 班nigga又搞事

請到真林狗?

擔心Benson的貞操

請到老鼠上去？

Coach team都BLM

好期待下集嘉賓

車區史上五大偉人

幾時到你上去？

林狗真慘 淪落到要比email屌

唔會掛email識閪波咩

我是Email fans

無限支持她

佢有兩粒

下集嘉賓賠率

1. Katrina 2
2. Email 20
3. Wendy 20
4. Lai Hing 7
5. 鷹嫂 3
6. 其他 1.3

車車？

尋晚見到katrina話自已係台灣

Katrina喺台灣 我bet laihing然後鏡頭齋影腳唔影頭

Wendy 一定最識，長期扮巴打潛伏係車區
其次Lai Hing, 體育台主持+出po悼念安，一定有料

其他鷹嫂、email應該都係做錄音機，出貓紙

兩條友仔吹到咁鬼大

email會騎劫變女權節目

撚狗:平時kepa守龍失咗五球了

：撚狗好應該請個女教練

女+重磅+車迷
除咗email 都諗唔到其他人

成班都

要求著旗袍裝

鷹女新片
睇肥仔鷹

Sorry 我fakebike

屌有畫面有聲

咪能搞我條女

盲撚咗

其實email + laihing 打孖上都得，畫面左手邊影住 email對波，右手邊影住laihing 對腳，搵個角落擺benson 個樣就夠

兩條友係到打花槍閃到仆街

真係有人會丁emailterrible

會唔會請到撚伯上去？ 問下佢啲戰術

我屌哂你哋嗰份

唔好講到咁意淫先 咁樣會嚇走哂女車迷

大把人買email相幫佢上樓啦

鷹對住鷹女講：可能我食開重口味

鷹係咪未死過

今個星期日鷹女生日
一定又唔知點放閃

上面班撚樣痴撚線過伊狗

Katrina = 重口味

鷹女生日vlog

佢係台灣

火清
英國易唔易出pool

wendy + 伊清一定好撚多火花

吹奏marina

出唔到街

不是鷹女

男定女?

鷹女=重口味

會唔會係何輝之類

咪玩啦

即係benson女

@benson 下集幾時

其實係我 大家敬請期待

椰子個樣

隻狗幾Q

花式自爆

你又學wendy?

伊狗又假自爆真自貼flirt女
快撚啲躝

原來伊清咁靚仔 唔怪得知咁有自信又成日flirt女

伊狗

伊狗偷偷負評

黑白相+自拍+拎狗做裝飾

完全係倫敦金、美容男、MK呃女既style

肥鷹有口福，「韓閣」係幾好食

都話死mk食女獸嚟

繼續扮
特登自爆

明明crop走左

你班毒撚識閪女人咩

波皮都唔撚惦過啦

Email 根本是正，現代楊貴妃

冇

又一個靚仔

笑撚到仆街
伊狗你都有今日

鷹原來係左拗

唔夠你靚仔

幾型

你主人幾型

伊狗條仆街搞到車區污煙漳氣
成鳩日撩女，真人原來咁撚mk

我冇

牛高馬大但遇到護撚軍 就縮後 求寶清救駕

之前婉拒咗啦

伊狗個mk都有今日

屌你同我嗰陣自爆一模一樣喺度扮晒嘢

婉拒咗伊狗表白
定婉拒咗blue flag

Both

建議伊狗睇咗pm先

姐係伊清有表白

隻狗係伊清

沙利先係kante既伯樂

撚狗識鬼用咩

Wendy姐又玩鳩我

MK伊狗

撚狗躝

你扮乜

Ching 好型

Come CHE

車區= 現實mk 網上扮白卡毒撚球迷討論區

Wtf 拿高daddy

我尋日都有講過
Kante + Jorginho 嘅agressive passing數據上退步好多

我偏向覺得七成係戰術問題、三成係球員回塘問題

Welcome

伊狗今次真係好肉酸
扮自爆cow女

拿高sir

中場斷開哂真係睇到想死

撚伯快d躝啦

自爆嘅呢一位車迷
有無興趣上黎The Blue Flag?

覺得佢教多2至3季先去大會會好D
如果用RB衝返個盃仔會更好

喺德甲可以有咩盃捧排第二已經可以當自己捧咗

年紀仲係當打 一定唔會係球員問題
個問題一定係撚狗

佢可能會中途失禁

可唔可以拉埋hanako清落水

好喜歡拿高士文

你又知

拿高sir夠班教大會啦

要佢自爆埋先得

狗仔嘅天性

你贏

邊會好似伊狗咁柒crop ig圖唔睇清楚

德國盃

有風話去鏝

車區個個都型到仆街
有冇金鐘m記型毒撚車迷揮一揮手

伊清一定係見近排車區冷清
所以靠自爆推post

Roman Abramovich is said to be among his admirers – although no-one is suggesting that Frank Lampard is in any immediate danger of being dismissed by Chelsea

and Manchester City are closely monitoring his intentions, especially should Pep Guardiola, who Nagelsmann regards as a “role model”, decide not to extend his contract beyond this season.

似球風都啱

伊清

但係鏝會唔會簽美斯黎留哥狗

學你

有得換一定好過留哥狗
到晒頂要換下人轉手神

最大問題係下年撚仔都唔似會out唔係請邊個問題

如果佢今季之後仲留到 應該要交到成績先得

前四咪杯

你係咪成日叫啲女上你屋企玩隻狗？

佢咪就係隻狗

條撚屌都係靠呢啲食女㗎啦

wen絲真身＝男人
狗=e

@benson
如果係隻人形豬email既話我即刻unsubscribe

我係隻狗

鷹

有冇人搵得返Wendy自爆個po

唔係佢自爆 唔知邊條柒頭皮係咁ig Search
Search 到佢 好似係

邊個係katrina

唔好搞人地啦

首席迷鷹女風扇

Can add u ig?

你follow我都冇所謂

goodbye and thank you Lampard

伊CHING為上節目打定個底姐
扮下自爆 上去冇咁大壓力

求ig

搵舊po啦

係唔係開始吹風 撚狗今季最後一季
坐聖誕前望完季 終於唔洗睇閪波

迷鷹定迷鷹女呀

今晚FULL TEAM
美 雲 耶
KAI
佐高
AZP 是撚但 是撚但 占士
文迪
都可能踢到屎一樣 撚狗應該係真心廢 救唔番

迷鷹(女風扇)

都冇人爆過你id

今晚拎唔到3分撚狗好即刻躝

之前有唔知邊個柒頭特登去搵

迷撚比我一拳一個

Will仔

伊狗表白fail明架啦

你平時咁溝女？

溝緊你

有前四都要有form先收貨，咁既人腳如果教左成季都係冇form，要閪成季捱個前四返黎既話，俾撚狗教幾多年都只會係閪波

早兩日響旺角見到有人拍拖兩個一齊著住車件豬sir

古法溝女

睇個樣，今晚應該到英人契仔出場
James, mount, abraham

車區愈黎愈mk, 烏煙瘴氣

今晚有11000球迷

無計，唔睇深夜西波就 = mk

今晚要比椰狗正選啦掛 最好出埋豬Sir

今晚西波撚狗好躝

拿鳩蛇pls come
教賀芬咸同leipzig 都唔錯，又識教werner ，估計tune kai 都難唔倒佢。不過佢好似幾鍾意踢三中堅?

美隊 雲
朗 高 KAI 簡 摩
HAPPY 施華 AZP
文迪

Karim Benzema tells Ferland Mendy not to pass to Vinicius Jr at half-time during last night’s game between Gladbach & Real Madrid: “Brother don’t play to him. On my mother’s life. He is playing against us.”

E組打和到完場

認真問，如果隊隊最後6分，咁邊個出線？

咁多個Wendy 邊個係你

Welcome拿鳩屎

咁撚賤

佢鐘意排鳩陣
3421同424應該佢係rb玩得最多

咪撚搞人啦

得失球>黃紅牌

Thx Ching

烏煙瘴氣

你即係笑埋Wendy啫

musonda係唔係準備變hulk

@benson
下集請laihing就唔好叫伊狗上 驚佢媾咗我女神

真，咁撚型

not her

not her

not celebrity

今晚起身同大家係度傾波

#18
寶福山雅治🎸

1 個月前
伊ching做植物人
車狗應該捧盃捧到手軟

更加輸鳩硬了

Lampard Out

請伊清上去個日應該會輸6:0然後成個節目靜能咗

如果係gmail 想上blue flag了！

收皮啦死MK！

伊清單身？

Phone in la

伊狗係咩品種 poodle?

Mini poodle

又係深夜西波

咁幽默啲女比你cow哂啦

今晚睇既都係迷撚黨

@benson 有無ching報左名phone in

黎緊呢集有phone in?

呢度都會收台

Benson可唔可以揾佢上

小弟姓呂，係車迷

個個都叫我呂車迷

我有朋友 兩個女係車迷 喺車路士足球學校到踢波 (雖然紅資) 不過得10歲 要等多幾年先上到節目

呢到九成人都係車狗足校出嚟
個個師父都係山度士
所以以ching/清 作為稱呼

好想知benson搵到邊個女車迷 希望唔好花樽齋睇唔識評波
如果好撚靚就唔拘

伊清係咪特登自爆想上benson ?

想睇伊清擒benson

女球迷就唔洗太拘謹啦
有幾多個女球迷會覺得自己好識波
你咁樣講完冇女車迷敢上節目

我係驚上到去球員名又錯 number又錯 講啲咩half space入攝三閘線都唔明就成個show one man talk

訓先 2點見

邊個？賣關子

下集The Blue Flag係幾時

車區應該得我一個肥毒柒

你識欣賞摩西斯
品味贏曬

benson話女車迷會用綜藝game show形式搞唔會特別傾波

總之唔會令大家失望

快啦屌你

用得呢個icon
唔通係威脅人哋生命嗰隻猛獸？

屌奶聲

唔撚係真係email呀

就算係email，希望各位都可以支持benson

我係車區高山

email confirmed

火撚屌phone in?

咁同體嘢好唔夾喎唔贊成

奧斯爾bb 與email 合照

國斯爾bb

唔係我 咁啱識人follow佢
一打keywords就揾到

Will狗

毒撚無request揾到就算
唔係我爆出嚟喎

我記得有條撚樣爆埋人地個名

識得幾個車迷全部都幾靚仔

Gmail

如果係email我決定含淚反Benson

佢上到去一直瘋狂植入佢patreon

Wendy

email 狗都唔屌

我瘦矮毒柒暗瘡臉火清頭四眼仔

男人最忌甩頭髮

有呀 遲啲會搵佢地

火清？

line up:

CHO Werner Ziyech
Havertz
Jorginho Kovacic
Chilwell Zouma Rudiger Azp
mendy

Mendy, Chilwell, Rudiger, Zouma, Azpilicueta, Jorginho, Kovacic, Hudson-Odoi, Havertz, Ziyech, Werner

豬Sir又無正選 屌你老母撚狗

睇下撚狗幾時用殘捷狗

想Kai Timo Chilly全勤咩dllm

魯sir正選

其實無論男性同女性
我都想The Blue Flag可以做多啲題材上唔同嘅嘗試

一開始話棄魯sir 但含完撚就有得出
天神表現唔差影都無

對面幾多個係主力？

迪加戰勝歸來

kai累喇，比佢休息下啦

唔係話八個主力瀨嘢咩

Chilwell 又插喉

Ziyech + Odoi

嘩 魯迪加正選

諗住今場捷狗傻狗雲狗有得抖

呢啲波又唔出MM

希望魯sir今日有帶埋個腦去踢波

一早講咗

分分鐘爬咗丹麥女人頭

真係痴鬼線

今晚開唔開love po

乜撚野火清頭

屌你老母

雲拿傻攰到

屌你老母

椰子斬入去，CHO 雲狗 havertz 三個一齊衝入去搶
呢鋪叫反撚情可以堪

呢啲又冇猛狗踢

進攻希望有野睇
還店防守咁垃圾
全攻算

建議上benson度 澄清

今晚又CS👏🏻👏🏻👏🏻🔥🔥🔥

裝個過濾器啦，見到你甩哂頭髮咁大家都唔安樂

終於有高

邊緣化基奧特
扶正魯sir 棄天神
屌你老母林狗！

高佐做愛組合

豬蛇

傻狗已經攰到鳩下鳩下
踢垃圾波都要出佢

唉

cls 好心比傻狗，kai抖下啦 換番mm，AB

係咪冇得再見到豬sir踢

希望半場贏3球 比捷傻雲抖

傻狗同Kai

???

呢場應該出譚狗 豬蛇後備上場啦
屌你老母笑閪撚狗

有高 搞到好想睇 但明知一定會係西波

係都俾唐氏同雲狗抖啦

車路士嘅左閘永遠都係插喉

呢個陣等睇大炒

笑左
半場妹下妹下0-0機會大啲

火撚鳥邊有甩頭髮，光頭啫。

林狗幾時死

雲傻攰到仆街場場出
今場又唔出豬狗譯狗

冇豬 都要出譚狗啦

世界盃冠軍隊時任正選
喺一個仲未搵到戰術嘅p牌仔手下變咗condom都不如

咪再屈我甩頭髮

支持火sir!

撚狗死全家

Werner上兩場已經冇乜表現
我車後備前鋒質素又唔係差都唔輪換下

應該

mm 換kai
tam 換werner
azp 換chiwell
james 換azp

打撚殘班正選

奧囝你就係咁完美

今晚dc group會直播 大家提早霸位

好啦 撚狗仲快D走
豬sir1月好走 下半季唔好救條仆街

真 寧願比佢地抖下 衝聯賽 聯賽再係咁 我擔心會跌落積分榜下半頁

撚狗:洗撚你救

又出timo做乜撚呀

天神搞咩事

全攻陣嚟
撚狗好驚今場食唔到

魯魯 強勢回歸

雲狗跑動迫搶咁積極，撚蛇應該已經收左佢做契仔
Kai 同ziyech 兩個正選鐵膽，撚蛇可能想佢地夾多啲
出AZP 其實好事，幾場落黎見到RJ 火候未夠
捷狗就難以取代
出高狗就係想俾簡迪休息下，但我個人希望高狗踢出表現，踢埋毒撚出正選位

嗌一嗌口號先，撚狗死全家！

撚狗死全家！！！！！！！！

今日呢個算係球迷陣？

大家見到個陣已經全部出哂嚟叫口號

Group Link？

撚狗死全家!!!

基奧特幾時先有波踢

幾時有個咁既group

練習唔夠勤力 要罰

大袋今晚都冇料到 就躝！

呢場冇mount
代表下場佢一定正選打翼

今晚係迷撚大勝日

真風火輪
女人其實好多時間正常

希望一早領先幾球
可以換走捷，雲拿，傻

D輪換搞到咁，到時隊波因為體力問題想谷都谷唔起就

領先幾球林狗: 打得好 繼續！

想全攻但又會收起美隊出大袋先

望唔透

Goodbye and Fuck Off Frank！！！！！

點解仲有迪鳩

油狗黎左！！！！！

林狗識閪波咩

Lampard GG

幾多年無睇過正式比賽

睇魯魯小兒麻痺

油王御駕親征！

係咪知道老細會黎巡視業務所以先出個全攻陣

Set波比對面

希望油狗今日睇完場閪波識做

油王現場睇閪波應該會仲嬲

一定係 知道佢唔炒對手十零廿球 佢就被人炒

現場睇閪波係咪可以即炒

有無ching有link？？

Thx ching

妒忌Giroud話佢係Kart自己係跑車唔方好得去邊

希望油狗完場即炒隊巴都唔洗上，叫撚狗自己比錢買機票

Think this is the first #CFC game Abramovich has been to watch since the Europa League Final in 2019. #KRACHE

好掛住油狗

完場上隊巴

Miss you oil king

但佢好多球簡單波面對面都交失

想睇油王胳肋底

油狗中場已經可以打比拿蛇

屌
話撚左天神一定係比撚狗雪左啦
如果唔係上場點會後備都冇
痴撚線

我豬

應該係俄佬隊敢唔敢贏先啱
油王買起成隊

終於唔係mm翼，肯出袋，撚狗
今場應該唔西

搵個雪櫃啱啱出黎既打正選
林狗你幾撚時死呀！

要命就入返幾粒og 先 油王地頭 出唔到球場

油王

各位m底車迷 準備
特登起身睇

[撚狗躝定先] 俄羅斯隊 對 車路士

痴撚線 又插喉踢閪波

唸住唔睇，身體卻很誠實
訓唔到

個人好攰 但係都等到睇波

都係見0155先睇
0300

1:55早場，點都睇，係驚睇睇下瞓咗

希望好似上兩場咁，安眠足球，睇幾分鐘訓

俄佬仲敢放人入球睇

尋晚睇拜仁都有

但係班球員好似見到有球迷幾開心

Odoi cam ?

所以對面咪中招，踢完就到我哋

google 隊唔出等幾時

文囝好掂

九爺巴打黎緊可唔可以採訪埋天神被雪感想

閪撚到

any other links???

love post又有傻仔
kai都叫水貨，前幾場都話俾你知係有視野走位，tune多陣就好勁

Kurt Zouma made 81 passes.

Antonio Rudiger made 71 passes.

Krasnodar made 121 passes in the first-half.

Chelsea ended the half with 78.1% possession with the Russian side playing for quick transitions. #CFC #UCL #KRACHE

Werner 18 passes is the least by any Chelsea player but 1 more than the Krasnodar players who have played the most balls! #CFC #UCL #KRACHE

都費時覆啦

今場你地j完 返聯賽準備繼續閪

分唔清我地勁定對面廢
希望椰子keep到呢個態

-6 足球

好明顯對面廢
有半隊都中武肺

完場嗌一嗌口號先
撚狗死全家！

文迪好撚對板

希望佢可以踢到35歲

宣佈迷撚明早全面進場！！！
成地米青！！

撚蛇又贏cs到季尾啦屌

加返迷迪先啦

最少衣場證明Ca=真核

放條左路俾佢啦

贏四粒又cs
開心子
我迷撚 我上水了👏🏻

永續-6足球

如果kai都有波入就perfect

對面無左半隊主力

迷撚派又贏

反撚死全家

就係佢del左先咁撚勁

又cs
又有變陣433
牙撚戰術大師

撚狗大勝日 反撚又輸

迷迪了

當初你反佢反到痴曬線

今季買啲人全部對板
係睇撚狗點用

又俾lollipop扑中，屌

我唔明今場幾閪喎一嚟呢啲對比嚟，前兩場已經閪無可閪，今場有啲form造到出嚟已經好開心二嚟係今場真係睇到分工清晰好多，佐真係做返墮後分波角色，高就中後場自由人，撚狗今場基本上就中堅+佐做發板角色，之後分俾兩邊五人小組去造上去，同時睇得出撚狗都終於開始擅用到Kai嗰種喺中場遊走做駁腳嘅特點。

撚狗真係唔洗點教波，打433，將啲人擺啱位就可以auto ball

車迷子終於有覺好瞓

我都迷了

就憑轉陣扭轉形勢就知撚蛇有啲料

文囝連azp都敢罵 有料

迷自己

其實呢個433陣未開季個陣大家都係諗住會咁出
但係冇諗到撚狗會用4231多

我迷迪第一人

佢唔反邊有咁勁

伊狗識閪波咩

車迷終於幫撚狗開少一場追悼會，好感動

我一世反伊

雲迪?

m狗成功用20分鐘黎證明自己有幾垃圾

同埋其實今場一路都係433

迷迪

迷娜

講真 mendy真係有一線龍門水準又勁又穩
1月 Kepa真係可以返西班牙

要睇花朗了

有冇人睇獌狗？

冇朗

好波！

Kai Havertz's game by numbers vs. Krasnodar:

◉ 80 touches
◉ 35 passes in opp. half
◉ 16 total duels
◉ 7 total aerial duels
◉ 6 recoveries
◉ 4 chances created
◉ 2 tackles
◉ 2 clearances
◉ 2 take-ons completed
◉ 1 interception
◉ 1 assist

Another all-round performance.

Come on Wendy!

冇得睇呀

我覺得踢433佢幾重要

睇下派路波

講真佢有料咁都扑得中隻勁龍
係抵佢留得低既

今場對面廢就話姐
433 Ziyech + kai + rj條右路防守唔敢想像喎

可能季初後防啱啱傷好，又未有文迪，以為簡佐就防守穩啲，點知攻守都無

背叛娜？

今季第一場唔洗點屌睇埋下輪英超就知係今日對手廢定真係有進步

文迪穩撚到

迷撚全面進場

希望撚狗keep著用呢套form咪撚又中途屎忽痕轉

定喎 下場幫搬泥起機

文仔將會係球壇馬丁路得金

娜娜真係搞唔掂

雖然大炒
不過其實8成時間無form西波
不過有mendy放心好多

有文迪，全隊信心都上升

打勁隊出azp咪搞掂
點都好過4231攻守都無

文迪好似穩過娜

贏一場
就忘記哂毒毒單防中
邊都分唔到嘅問題

好似比人屌得好甘

希望mendy繼續生性

班後防真係鐘意kepa係度先派膠

真係有啲似太陽系陣法

希望撚狗今場入面睇到433係最好，唔想睇完一場好波下場又變返西波

Azp啦rj未上到大台

上場帶領阿記炒人13粒

般尼未開齋

有文迪，起馬有時間比班新球員練習吓默契，睇到幾球夏維斯轉身靚到

AZP > RJ

RJ起碼吸多2-3年經先可以上大枱

奧娜娜有好多不必要既出迎同小動作

同紐亞一樣

防守d路數始終無得比 azp真係好撚勁

正選套form真心有得打下，不過我會想睇下當兩閘俾人mark死時會唔會即刻收檔

Werner球12碼靚到

文迪開始變黑頭套

原來c朗仲未出得

傀儡嚟姐
姐係阿朗教 但真領隊中武肺

你係咒緊佢爆頭定點

13 - Christian Pulisic is the 13th different player to score for Chelsea across all competitions this season, with the Blues having more unique scorers than any other Premier League team so far this campaign (excluding own-goals). Options.

聽朝宮清就會屌鬼

11個人圍住個波送個波入龍

我客觀陳述佢實力

咪玩啦，紐亞勁咁多

有冇Mendy 捉住門楣做左兩下引體上升gif

紐亞穩好多嘅

尋晚幾柒吓

佢救遠射好似仲勁過25狗
反而殺高波無25狗咁屈機

達仔

文迪比到信心 又夠薑屌人
屌下果幾隻地鼠就岩

都係你最好 love you 3000

唔係穩好多咁簡單
唔係同一水平

娜娜 = 黑紐亞
遲啲拜就會買佢

右路之鬼

撚蛇：我有十八般武藝

撚狗呢d半桶水433都踢成咁
如果係沙蛇應該3冠王左

當初傳文迪，因爲佢黑人同名不經傳就牙痛咁款 反佢個班撚樣幾時切腹 ？ 唔好留係度獻世

蛆狗咁快比人撳住嚟屌

有球對面出波近柱走甩人佢即刻屌鬼好撚正

Emoji: 👏🏻

感覺上佢反應好撚快
加埋手長腳長 真係冇野好講
岩岩果球中眉 佢隻手已經到曬位

仲要開生死球都準

其實蛆做乜 又話打進攻足球 學左一年又還原基本步

炒埋一疊個球佢起身起得好快

Sob打rb都輪換

當初我第一個話 冇人幫文迪cut球皇片 先會好似好廢

迷迪大將軍係我了

佢隻手長到 個身都未坐落地 好似已經撐返個人起身好撚癲

數據真係冇得呃 文迪真係有料

❌ v @CPFC
❌ v @SevillaFC_ENG
❌ v @ManUtd
❌ v @FCKrasnodar

🔥 4 clean sheets on the bounce, for Edouard Mendy.

👀 Looks like @ChelseaFC may have solved their goalkeeping problems.

你最快棄娜轉文囝

其實玩得名宿足球真係遇咗交學費
仲要搵個完全無教過波既派路

迷撚又贏

有埋救12碼就屈機

加番個 (迷迪) 先喇

#me too

唔想燈佢

但祖個逼搶都係似樣過車狗

前面有椰子 出azp啲配合好好多
可以睇對手出

其實有椰子 要azp仲好
椰子自己出波已經好勁，要個防守勁d同埋配合意識好d既azp仲好
Rj出黎9斬又唔會有椰子咁準

稍後再討論

Lampard on Jorginho's pen vs Werner taking future pens: "Jorginho has had an incredibly successful rate of scoring penalties at #CFC and in his career. You can miss one or two when you take many. Werner is a good taker, there are others, we know that. We will discuss it." #UCL

椰子好快就同azp 夾到
反而另一邊 兩位英人炒哂車

出rj 一陣又爭住斬 不如留比椰黎處理仲好

唔明點解要攞咁盡

大袋應該無事

Lampard on Hudson-Odoi ice on his leg and confidence: "The goal is clearly going to be good for his confidence, there were things I liked from his game today."

Injury: "It hasn't been flagged to me after the match that there is anything wrong. I hope and assume it is ok." #CFC

負碌

撚狗教下佢地點射12碼啦，撚狗以前射12碼全隊最勁

所以我會好強調正選陣容都係打緊433，反而最尾十幾分鐘其實係純順境自動波

雙黑好波！
從來無質疑過魯sir嘅專業態度

Lampard on Rudiger: "I am very pleased with the performance of Zouma and Rudiger. They can take credit for the performance among other players. I didn't have any doubts about Toni with his professionalism in recent weeks." Adds: "It isn't easy to keep 5 CBs happy" #CFC #UCL

丹狗

高文咁撚勇敢

敢Bench影帝

雖然真係好撚廢

達子淨係o係蛆先識踢波
咁撚撞得

黑丹

捷射

係撚傻既都知左下

但呢範野施治都冇

似會轉啦

折射世界波

希望油王開心

Lampard says he hopes the manner of the victory made Abramovich happy. He didn't get a chance to talk to the #CFC owner though.

達子

Lampard on Ziyech: "I thought his performance was very very good when you consider he hasn't started a match since March when the Dutch league finished." #CFC #UCL #KRACHE

射又射得柒 仲要越埋

就係勁在個個知佢射左下都照入

啱先個場邊個MVP?

其實射得柒先會彈到手

Lampard on Ziyech: "He will get better, we brought him in to do a job, people may have forgotten about him since we signed him in January but he is here." #CFC #UCL #KRACHE

又越位又handball，仆街啦達狗

知又點 撲到先同阿叔講嘢

好波不妨一睇再睇

講緊教12m 個個咁準 重腳頭咩

古惑大盜自己跌跌到個波un到條j

達仔真係唔識架喎

生涯唔計互射12碼

佢射左70球入60球

得85%

左狗27中23 都係85%

佢入錯隊姐

如果呢球佢係曼聯點會吹

我記得c朗都係8字頭

車有人命中率高過佐咩

派路都係玩右路鳩斬

球王

但d走位好好多wo
好幾球組織到

同埋有c朗斬到咁上下位都已經入左6成

C朗冇出 肺炎

波叔就真係勁啦

美斯94/126 = 74%

C朗 128/153 = 84%

未射未知入撚硬既Harry Kane 40/47 = 85%

代表 一個頂級12碼劊子手都係八十幾 % 入

Warner 14/17 = 82%

隔離隻Bruno呢

達仔真係

佢29/31 = 93%

出名射12碼勁既巴神38/43 =88%

Offside之王

感動嘅係，達仔走咗咁耐都冇咩變

美斯雖然出工唔出力 都屌打成班人

兩球越位波了
但呢球如果係車 入都入唔到

31/34 = 91% 又真係幾勁

但以上全部數據唔包互射12碼

林狗印象最深佢世界杯對葡萄牙射失12碼

屌佢老母

佢射法好似佐仔加強版

電話佬

達子炸糊hat trick

女人達 慘

達仔返到祖記都勿忘初心 係都要踢搞笑足球

越位帶帽

Ziyech won the ball back 7 times today, more than any other player. Bodes well for Lampard's press in the near future. #CFC #UCL

world class

唔係未過半場唔計offside咩?

旁證唔撚識球例

拿鳩蛇

兩位明縮夾埋先安內後攘外

Dybal慘撚到 前面冇人幫到佢

唔驚 照樣welcome！

蛆咁樣咁應該冇冇意甲

兩位明縮上場悶和0:0
今個星期歐戰加埋入9球
真係睇唔透

睇完4點呢輪，車嗰場都唔係咁西

Rb

國米都柒下柒下

相對而言，反搶其實都仲係靠球員個人質素，都仲係未見撚狗喺反搶時有咩特別鋪排

基本上套form係咁。有兩個缺點，一係太難轉邊，基本上你想喺三閘線前後轉邊嘅話基本上另一邊就冇可能夠人去接應，咁你喺一邊卡著咗就一定要回後再分過邊。其次就係太倚重兩閘，今場波睇到捷維爾初段未入局時左邊基本上都係一交俾佢佢就要回返俾佐或者中堅，左邊完全冇攻勢。另外就係今場袋正選，佢嘅創造力同薛耶治差太遠，兩邊嘅效果都相差甚大，可惜係撚狗出美隊後都已經唔係踢呢套form，睇唔到美隊踢唔踢到呢一套

同埋對面逼搶錯位，卡斯洛達今場係有前場逼搶，但係逼晒中間，咁如果我地係打返前幾場嘅閪波嘅佢地就如取如攜，可惜係今場我地喺邊路組織，佢地要等我地回後時先俾到壓力

袋狗真係垃圾黎
除左入球負碌波
其餘時間都係負數

今次冇睇深宵西波 起身見大家好滿意咁 想問琴晚咩情況

佢尋晚成個kepa 咁， 俾人任射都冇反應

睇精華都覺得閪 完全係對面廢先入到
希望贏多場歐聯會出返多d譚狗猛狗，佢地係唔夠班正選勁，但未至於得20分鐘踢

同感，對面啲攻勢仲多

見對面13射4中 睇精華 要不是Mendy

發現ziyech 真係幾勁，唔止傳波視野好，本身腳法都幾勁，推得扭得下，可以推過幾個cuo 大位射

達仔去到邊都係咁越位
唔知祖d fans爆血管未

Mendy motm (3:30果球公認kepa救唔到）

Mendy再次motm

曼連勁到

記得之前有人話佢work rate係幾好

有，雲拿100%

係咪唔會再出豬蛇

結論：洗撚要mount打右翼

撚狗係咪妒忌豬sir多頭髮過佢

之前傷姐
正選翼一定係pulisic同佢

除非Tammy, Timo 傷 + CA / CHO / Zi 其中一個傷

否則

雖然琴晚對面唔勁
但真係無咩好屌
又cs又4粒

屌阿布冇入場睇波

真, 根本係屈個人球員質素
根本冇組織可言, 對面實力真係英超是旦揀隊都好過佢

迷撚將會全面進場

琴日如果人地高班少少都已經夠失波

撚狗on9到搵兩隻唔識用波既nigga一齊踢中堅

mola達

上半場互傳左幾多球

油狗有係度播
自歐霸決賽後再次睇車仔

添狗同傻狗都係9場入4球2助攻

連個波傳比佐/高都有困難
最後迫住比捷維爾/Mendy大腳

對呢啲閪隊都冇form撚狗落黎去教英冠啦屌

撚sir係咪又會玩返433簡迪單防中 mm kai兩個攻中陣

有入場

The match between FK Krasnodar and Chelsea ended in a 0-4 win for Chelsea. Callum Hudson-Odoi (37'), Timo Werner (76' pen), Hakim Ziyech (79'), Christian Pulisic (90') scored for Chelsea. The total xG in the match for FK Krasnodar was 0.69. The total xG in the match for Chelsea was 2.54.

希望以後抽多啲俄佬隊
老細關係起碼多返6分先

老細發功

SJ開始吹奏撚蛇上場死守係啱

主場都入唔到，3分渣

唔戴口罩

達子 帽子戲法

Just a flu

油狗：good job lam 做多兩年

打啲google隊先贏波

我都覺得岩

真正的主場

訓左無睇椰子踢成點

比隊超班祖記佢，意盃都贏唔撚到就返屋企休息下啦

同之前打英冠大炒一樣
雄心起又發癲
星期六對般尼應該

番番英國就可以踢番閪波

起機專員

而家隊波一比人迫搶就交唔到上去
有施華響度佢都仲識向前放下直線
如果佐都可以練得到起碼可以交比兩翼自己追
打得幾次對手都唔敢迫咁上
而家佐既長波真係差咁d
希望佢今季練得識如果唔係都要搵一個打到呢範
華碩去到禁區頂真係要試吓起腳
入唔入一件事如果對手知你一定唔射剩係封佢交波路線易守好多
兩翼一邊美隊一邊椰子應該好夾
係怕對手反擊時防守靠隊長同薯蓉夠唔夠
薯蓉就真係冇入錯貨一次解決哂左閘進攻同防守既問題

仲有冇人想尼高士文黎教？
我唔想做曼聯肉便器

雲拿仲話RB頂到拜仁
事實證明曼聯>>拜仁>>車

般泥五場得1分

motm

垃圾病毒都驚

車仔不能沒阿布
沒有布，車甚麼都不是

是他不顧凡夫俗子見解，堅持行炒教練之路
先可締造車路士傳奇

今場第一場正選 但打得好好 比d 波好好J

大勝完之後下場又準備柒

仲要搬泥英超五戰四負一和未嘗一勝

西布朗

英超葉劉

未和囉
尋晚又出咁多力又去俄羅斯咁遠

法甲要唔要又停?

而家隊轟對強隊又驚
連勝緊既又驚人地好順
低潮緊既又驚幫人起機
防反隊又驚攻唔入比人一個反擊輸1比0完場
究竟好似除左對晶宮有信心之外
仲有對邊隊先有信心可以拎到3分

呢個我覺得幾好

冇
以前除咗打bigsix有幾何會驚輸

守到連反擊都做唔到 點都講唔通啦

我唔驚

官方連clean sheet 都要打j
一日搞唔掂4大風火輪遲早心臟病

對面要夠廢

Thank you and Goodbye Christensen 4

依家係BLM地鼠既時代

蘇馬有事係Tomori熱身準備出場

冇四大啦
天神入左雪櫃
從此得返三頭地鼠咋
尋日天神正選位比魯蛇搶左
後備位都排得後過TMR

油王係咪第一次見依家班球員

點會未見過蘇狗
另外班青訓以前應該都有見過既

文迪應該仲有得進步

Think I'm right in saying this will be the first time Abramovich has watched Chelsea live since the Red Bull Salzburg friendly in July 2019 (Matt Law)

贏四球都踢到碌柒咁

你個名
唔通你就係鷹女

因為真係踢得差

唔知油狗有冇畀電話班球員

椰子防守好差咩成條右路佢打曬

如果係同以前既右翼比

安同柏度

我覺得佢地兩個會好椰子少少？

睇返精華, 有球迷既比賽先係好比賽

我係男
我唔啱重口味鷹

左狗d 12碼真係好無觀賞性

唔係話入定唔入，係果種個波慢慢碌埋去既感覺

我唔會好似伊狗咁借d意花式自爆既

9 10 11天元合體？

Timo 有夏狗既 一野炮轟
近鏡仲影住佢專注個樣好型

其實如果對中下遊穩穩陣拎到分已經夠做

都已經對撚伯無咩要求

條撚樣應該掛靴啦

一野轟埋去，連人帶波，射埋個龍門入去

大力到人地唔敢撲

Mendy勁到

椰？

之後就年年16郎

好過去德國比拜仁強姦

首名出到線就係

次名就

世三有冇8字尾

高文迷影帝架
今場輪換下姐
下半場都即刻出返佢

睇精華見到 心諗3分鐘就平安鐘

琴日有幾次 23個球員係同一個位一齊拎波
唔知想點 冇咩分工咁

撚狗 : 以前師傅教落係咁踢

手短救唔到

係唔錯, 返正佐高都唔係咁順做到波上前, 不如出簡mm專心掃波算,
kai好似今埸咁墮後幫手buildup

其實前面雲ca椰係快但唔高大,
可能因為咁所以撚狗先買個夠高又有後上既kai來打攻中打多範頂埋高波
今場都有2次機會, 頂唔中

薯同袋都撞幾次位啦

撚狗： 以前我地係自動波踢嫁喎

撚狗：以前講完個陣式出黎 就直接落場踢架喎

呢個真 睇見咗啲小跳步真係想㩒住佢隻腳唔俾佢跳

琴日佐狗球12m 要怪就怪佢拎得太盡
真係無咩問題

雲拿果球靚

女人達3球詐糊

係
其實隊入邊好多個射12m都ok

越位之鬼

其實準成度都幾高 只係咁啱最近失左兩次（猁俄）
同埋琴晚都中柱中人 係得猁個次先俾人技術性破解

雲狗 耶狗 美狗 左狗 契狗 5大食劊子手

擺明比人研究左好耐

唔想盲反，我地領隊射12碼最勁

以成功率計真係冇得屌佐狗廢
只係佢黑仔短時間失兩粒

最鍾意呢種射法
大大力ban埋去
呢啲多數救到都入

同埋個射法太肉酸，搞到一唔入就柒上加柒

咪又係唐氏

油王老左好多

咁多年都對呢隊波不離不棄

多謝油王

唔好理佐d入球率先，見親佢射都好撚擔心反而雲拿果d 就好放心 大大力轟埋去完全冇得估，救到抵輸

冇錯 硬係覺得佢會唔入

獌大炒
拿高sir呢d垃圾
我迷撚了

立刻屌你

但其實都有機中柱藍天

其實佐呢個射法成功率係高
係呢季短時間內射失夾次先比人無限放大者
入左又唔係咁講

Kane果啲癲狗攞角怒轟最正

龍門就係咁 自信起上黎 就咩都救到

佐係中柱，又關龍門事

timo琴晚果球無乜角度

我覺得其實中龍又夠重炮已入咗7,8成

唔講以為係啲廢老

薛耶治真係高質素右翼球員，勁撚到

最鍾意就係椰狗
型得黎又衰衰格格咁

多數係勁寒酸咁先係真有錢，身光頸靚一睇就知無料到

成熟左既mk仔

渣男

猢cfu cosplay高華錫

比d掙扎呀

其實佐狗琴日射中柱
再彈落個龍門度, 佢應該要等彈中個龍果下之後先可以執雞?

好mk

Angelino 踢到成隻翼咁
防中傷哂 出左四個技術型中場

對撚狗有番少少希望
我係咪好痴線

倫敦金、保險狗

係, 冷靜啊, 火清

係，射完冇第二個人掂過嘅話
主罰者唔可以再掂

yes

過幾日打英超即刻現形

係 不如洗番個頭冷靜啲先

佢d迫搶都ok

Havertz 講真無用

琴晚有幾下進攻係幾好睇既，起碼之前唔多見到

要j轉身順都幾大獲

琴晚Havertz 轉身之後，再步大力橫推進，再分波，有啲似迪迪尼

我覺得佢迫搶好勁 好有效率 可以喺唔洗喺咁跑既情況之下都能夠搶到對面隊嘅波

牙椰

對面廢姐, 英超做到再講

唔知椰子防守唔掂呢個都市傳說邊到嚟

應該係對唔知獌定西維有幾秒佢散步
但係其實佢其餘幾十分鐘都認真防守既

袋狗請個fitness coach操左d乜撚野

英冠仔又過唔到, 俄超仔又過唔撚到
淨係得球負碌波

見到佢係快左
技術方面就唔關fitness coach事啦 要睇佢造化

操運氣

即係話mm已經到頂

打左十場未夠就話人廢
講真睇到佢技術同視野都有
係差在點可以令佢發揮到
外借軍團果班打左咁多年都上唔到位就真廢

睇多幾場先照尋晚我覺得三個都差唔多 不過椰子傳波贏曬

有預感遲啲會經常見到椰子斜斬比Havertz 後上頂入

今場試左兩球

返英超自動收皮

切無報廢，隨時唔會買佢

佢係話對面廢喎施主

英超都做到喇

佢傷完之後成日過唔到人
亦都少咗好多嘗試突破

今場試多左
至少唔會淨係回後

撚狗>>>>>拿高sir

做乜勁

串柒柒既樣

椰子最型係入Kepa 個球

美國仔都閪咗段時先適應
我諗kai同一樣
我信kai嘅潛力

美國狗一開始打英冠仔都冇咩表現

Sancho今季跌曬watt

上季下半季一直都係閪 條友又係對強隊隱形
呢度D人拎數據J

應該係上面有人話havertz冇用

半價回收 okay?

回收咩

火撚鳥，唔好有期望
唔想你睇唔開 星期六去跳泰晤士河

有冇人覺得件三客順眼左

係時候狗化夏維斯

無 好撚核突

有哂畫面都話冇 做咗好多球啦

回收Sancho呢件垃圾

佢之前又唔係我哋嘅人

我地當佢垃圾咁回收

傳奇巴仔都做到啦

今日名宿足球大獲全勝
唔反了

多仔個d健身教練

佢9成去獌啦

12碼都係硬ban最有安全感

椰樹啲gps長傳真係好正

明明佐仔只係中柱，個龍都係捉唔到

中柱眉果時咪又屌咁大力做乜春

想踢後場build up 一定要買Upamecano

點解一定要搵實一個人射 唔可以邊個博到邊個射？

講咁耐都係射失咗4球

撚狗 躝

華碩博到又佢自已射?

體型單薄咪覺得防守唔掂 不過都要觀望下 始終琴晚對google隊

對利啲嗰場，遠射入埋
都係果一句啦我覺得巴克利真係唔撚差喎

想睇毒毒射

人唔係到又神化

2020版

呢隻都會派膠 睇下今季仲有咩人彈起先啦

冇人屌佢差 係屌佢份人on9

你當依家同frd玩緊pro club?

做後備合格有凸

有自信

佢啲波底幾好

唔撚想要黑鳩打中堅

都係好樣衰
反而主客兩件依家覺得幾靚

印球會字爭好遠

施華

蘇馬有價好賣

其實國米個Bastoni應該都唔錯 左腳仔米9
不過一定好貴 十八歲嗰陣個身價已經30m

女人真係唔識越位

蘇馬其實踢中遊/冇咁多逼搶既聯賽 係世界級

干爹識做既就低價放Skriniar比我地

施華曬黑左姐 唔係黑鳩黎

恰西達

一路走來 始終如一

佢會自己搵位射都唔分波

搵人開Po？

又賣

今球係中柱！係中柱！
唔關個龍撲唔撲得岩事

約左Wendy 上你到玩鳩未？